屌！呢排做咩咁L多分化撚

匆忘初衷呀！

大家聽完唔同意見仍然要保持獨立思考！只需要各自做自己擅長而且覺得啱、有價值嘅嘢就得，兄弟爬山各自努力！

繼續不割蓆、不篤灰、不分化，我無嘢講

分化一直都係支共港共既策略

你唔望下呢個係咩論壇